{
	"description": "Japanese ~kirakira~ given names",
	"deck": [
	{"question": "剣（男）",      "answers":[ "ぶれいど" ] },
	{"question": "繰英人（男）",      "answers":[ "くりえいと" ] },
	{"question": "空宙乃（女）",      "answers":[ "そぷらの" ] },
	{"question": "友情（男）",      "answers":[ "とものじょう" ] },
	{"question": "たった（女）",      "answers":[ "たった" ] },
	{"question": "獣王（男）",      "answers":[ "らいおん" ] },
	{"question": "不思議（女）",      "answers":[ "はてな" ] },
	{"question": "樹理笑汰（男）",      "answers":[ "じゅりえった" ] },
	{"question": "運命（男）",      "answers":[ "さだめ" ] },
	{"question": "七虹（男）",      "answers":[ "らるく" ] },
	{"question": "舞宇（男）",      "answers":[ "まいう" ] },
	{"question": "月々菜（女）",      "answers":[ "るなるな" ] },
	{"question": "帝（男）",      "answers":[ "おう" ] },
	{"question": "聖闘（男）",      "answers":[ "せいんと" ] },
	{"question": "梨理南（女）",      "answers":[ "りりーな" ] },
	{"question": "緋愛空（女）",      "answers":[ "ぴあす" ] },
	{"question": "楽園（男）",      "answers":[ "らあん" ] },
	{"question": "宝石（女）",      "answers":[ "たから" ] },
	{"question": "奈々（女）",      "answers":[ "にな" ] },
	{"question": "野風平蔵重親（男）",      "answers":[ "のかぜへいぞうしげちか" ] },
	{"question": "炎（男）",      "answers":[ "ほのう" ] },
	{"question": "赤斗（男）",      "answers":[ "れっど" ] },
	{"question": "一三（女）",      "answers":[ "にとり" ] },
	{"question": "笑歩（男）",      "answers":[ "らいふ" ] },
	{"question": "宇宙（男）",      "answers":[ "なさ" ] },
	{"question": "女優（女）",      "answers":[ "めもりー" ] },
	{"question": "ビス湖（女）",      "answers":[ "びすこ" ] },
	{"question": "美姫（女）",      "answers":[ "びゅーてぃー" ] },
	{"question": "詩（男）",      "answers":[ "ぽえむ" ] },
	{"question": "肉丸（男）",      "answers":[ "にくまる" ] },
	{"question": "暖々（女）",      "answers":[ "ぬくぬく" ] },
	{"question": "美保鈴（女）",      "answers":[ "みぽりん" ] },
	{"question": "核（男）",      "answers":[ "あとむ" ] },
	{"question": "礼（女）",      "answers":[ "ぺこ" ] },
	{"question": "琉銀明（男）",      "answers":[ "るぎあ" ] },
	{"question": "沙音瑠（女）",      "answers":[ "しゃねる" ] },
	{"question": "美似意（女）",      "answers":[ "みにー" ] },
	{"question": "美気意（男）",      "answers":[ "みっきー" ] },
	{"question": "空飛太（男）",      "answers":[ "らぴゅた" ] },
	{"question": "早苗月恵（女）",      "answers":[ "さつきけい" ] },
	{"question": "虹笑空（女）",      "answers":[ "くれよん" ] },
	{"question": "カス美（女）",      "answers":[ "かすみ" ] },
	{"question": "行晃（男）",      "answers":[ "いけてる" ] },
	{"question": "桜桜桜（女）",      "answers":[ "あらし" ] },
	{"question": "超好愛（女）",      "answers":[ "ここあ" ] },
	{"question": "美富（女）",      "answers":[ "びとん" ] },
	{"question": "真路丹（女）",      "answers":[ "まろに" ] },
	{"question": "涼介（男）",      "answers":[ "くうるがい" ] },
	{"question": "大賀寿（男）",      "answers":[ "たいがーす" ] },
	{"question": "恥子（女）",      "answers":[ "さとこ" ] },
	{"question": "心る（女）",      "answers":[ "くくる" ] },
	{"question": "心（女）",      "answers":[ "ききらん" ] },
	{"question": "聖水（女）",      "answers":[ "せな" ] },
	{"question": "救世主（男）",      "answers":[ "めしあ" ] },
	{"question": "王様（男）",      "answers":[ "きんぐ" ] },
	{"question": "ららら（女）",      "answers":[ "ららら" ] },
	{"question": "女神（女）",      "answers":[ "あるてみす" ] },
	{"question": "窓風朝穂子（女）",      "answers":[ "そふぃあすいこ" ] },
	{"question": "碧（女）",      "answers":[ "あくあまりん" ] },
	{"question": "金魚（女）",      "answers":[ "きんぎょ" ] },
	{"question": "理想女（女）",      "answers":[ "りそな" ] },
	{"question": "舞曲（女）",      "answers":[ "まいめろ" ] },
	{"question": "龍騎士（男）",      "answers":[ "ないと" ] },
	{"question": "女神（女）",      "answers":[ "まどか" ] },
	{"question": "嗣音羽（女）",      "answers":[ "つぉねぱ" ] },
	{"question": "戦士（男）",      "answers":[ "をりあ" ] },
	{"question": "静蓮（男）",      "answers":[ "せいれーん" ] },
	{"question": "勇愛人（男）",      "answers":[ "はあと" ] },
	{"question": "愛と夢（男）",      "answers":[ "あとむ" ] },
	{"question": "千襖（女）",      "answers":[ "ちふす" ] },
	{"question": "エリカ（男）",      "answers":[ "えりか" ] },
	{"question": "音音（女）",      "answers":[ "のんのん" ] },
	{"question": "るにゃ（女）",      "answers":[ "るにゃ" ] },
	{"question": "九珠（男）",      "answers":[ "くず" ] },
	{"question": "治譲（女）",      "answers":[ "けある" ] },
	{"question": "麻風愛（女）",      "answers":[ "まふぃあ" ] },
	{"question": "渉愛人（男）",      "answers":[ "ふぁいと" ] },
	{"question": "純粋（男）",      "answers":[ "ぴゅわ" ] },
	{"question": "創価（女）",      "answers":[ "そうか" ] },
	{"question": "愛茅（女）",      "answers":[ "なち" ] },
	{"question": "闘女（女）",      "answers":[ "きゅあ" ] },
	{"question": "須佐之雄大牙（男）",      "answers":[ "すさのおたいが" ] },
	{"question": "勉次（男）",      "answers":[ "べんつ" ] },
	{"question": "笑冠（女）",      "answers":[ "えむかっぷ" ] },
	{"question": "海凛都羽（女）",      "answers":[ "かりんとう" ] },
	{"question": "無（男）",      "answers":[ "む" ] },
	{"question": "天夢雅（男）",      "answers":[ "てんが" ] },
	{"question": "爆走蛇亜（男）",      "answers":[ "ばくそうじゃあ" ] },
	{"question": "雄（男）",      "answers":[ "らいおん" ] },
	{"question": "初花（女）",      "answers":[ "はか" ] },
	{"question": "大穴（女）",      "answers":[ "だいあな" ] },
	{"question": "出（男）",      "answers":[ "で" ] },
	{"question": "力（男）",      "answers":[ "ぱわ" ] },
	{"question": "煮物（女）",      "answers":[ "にもの" ] },
	{"question": "初珠（女）",      "answers":[ "うぃっしゅ" ] },
	{"question": "北斗拳（男）",      "answers":[ "ほとけ" ] },
	{"question": "雫雲（女）",      "answers":[ "だうん" ] },
	{"question": "可わ委（女）",      "answers":[ "かわい" ] },
	{"question": "星輪太（男）",      "answers":[ "ほわた" ] },
	{"question": "偉人（男）",      "answers":[ "ぐれいと" ] },
	{"question": "藍ドル（女）",      "answers":[ "あいどる" ] },
	{"question": "星（女）",      "answers":[ "あっぷる" ] },
	{"question": "大（男）",      "answers":[ "びっく" ] },
	{"question": "高飛（男）",      "answers":[ "じゃんぷ" ] },
	{"question": "麻理緒音都（女）",      "answers":[ "まりおねっと" ] },
	{"question": "宇宙（男）",      "answers":[ "あーす" ] },
	{"question": "永久恋愛（女）",      "answers":[ "えくれあ" ] },
	{"question": "奈々安寿絵里（女）",      "answers":[ "ななあんじゅえり" ] },
	{"question": "麗音菜愛梨亜（女）",      "answers":[ "れおなあめりあ" ] },
	{"question": "喜怒哀楽（男）",      "answers":[ "ゆたか" ] },
	{"question": "賢一郎（女）",      "answers":[ "けんいちろう" ] },
	{"question": "苺苺苺（女）",      "answers":[ "まりなる" ] },
	{"question": "いちご姫（女）",      "answers":[ "いちごひめ" ] },
	{"question": "神（男）",      "answers":[ "かみ" ] },
	{"question": "本気（男）",      "answers":[ "まじ" ] },
	{"question": "陽流（男）",      "answers":[ "ぱるる" ] },
	{"question": "新幹線（男）",      "answers":[ "しんかんせん" ] },
	{"question": "雨存（男）",      "answers":[ "あまぞん" ] },
	{"question": "吾郎（女）",      "answers":[ "ごろう" ] },
	{"question": "湯女（女）",      "answers":[ "ゆな" ] },
	{"question": "栄務（男）",      "answers":[ "あぶらはむ" ] },
	{"question": "輝弥虎進（男）",      "answers":[ "きゃとらしん" ] },
	{"question": "憂入合夢（男）",      "answers":[ "うぃりあむ" ] },
	{"question": "歩如（女）",      "answers":[ "ぽにょ" ] },
	{"question": "宗真葉（男）",      "answers":[ "しゅーまっは" ] },
	{"question": "不可思議光（女）",      "answers":[ "ふかしぎこう" ] },
	{"question": "笑来星（女）",      "answers":[ "えめらるだす" ] },
	{"question": "腸（男）",      "answers":[ "ひろし" ] },
	{"question": "美空（女）",      "answers":[ "びゅあっぷる" ] },
	{"question": "叫（男）",      "answers":[ "しゃうと" ] },
	{"question": "七七七（女）",      "answers":[ "ななみ" ] },
	{"question": "メロディ愛（女）",      "answers":[ "めろでぃあい" ] },
	{"question": "愛ぷり（女）",      "answers":[ "あいぷり" ] },
	{"question": "戦争（女）",      "answers":[ "せんそう" ] },
	{"question": "今鹿（女）",      "answers":[ "なうしか" ] },
	{"question": "るるる（女）",      "answers":[ "るるる" ] },
	{"question": "アロハ勇人（男）",      "answers":[ "あろはゆうと" ] },
	{"question": "無大（女）",      "answers":[ "むにえる" ] },
	{"question": "愛アイ（女）",      "answers":[ "あいあい" ] },
	{"question": "是留舵（女）",      "answers":[ "ぜるだ" ] },
	{"question": "十兵（男）",      "answers":[ "くりすとふぁー" ] },
	{"question": "王子様（男）",      "answers":[ "おうじさま" ] },
	{"question": "たまてば子（女）",      "answers":[ "たまてばこ" ] },
	{"question": "凛空（女）",      "answers":[ "りすか" ] },
	{"question": "桜鈴（女）",      "answers":[ "さりん" ] },
	{"question": "憧れ（女）",      "answers":[ "あこがれ" ] },
	{"question": "振門体（女）",      "answers":[ "ふるもんてぃ" ] },
	{"question": "黄熊（男）",      "answers":[ "ぷう" ] },
	{"question": "神（男）",      "answers":[ "しはい" ] },
	{"question": "ポチ男（男）",      "answers":[ "ぽちお" ] },
	{"question": "一（女）",      "answers":[ "あん" ] },
	{"question": "空理鈴（女）",      "answers":[ "くりりん" ] },
	{"question": "悪（男）",      "answers":[ "たける" ] },
	{"question": "世歩玲（女）",      "answers":[ "せふれ" ] },
	{"question": "珍子（女）",      "answers":[ "よしこ" ] },
	{"question": "伽莉依（女）",      "answers":[ "きゃりい" ] },
	{"question": "夢星（男）",      "answers":[ "むせい" ] },
	{"question": "縁佳（女）",      "answers":[ "ぺりか" ] },
	{"question": "二成（男）",      "answers":[ "ふたなり" ] },
	{"question": "の（女）",      "answers":[ "の" ] },
	{"question": "詩羽楊（男）",      "answers":[ "じばにゃん" ] },
	{"question": "しいたけ（女）",      "answers":[ "しいたけ" ] },
	{"question": "万華（女）",      "answers":[ "まんげ" ] },
	{"question": "たかしくん（男）",      "answers":[ "たかしくん" ] },
	{"question": "新一（男）",      "answers":[ "こなん" ] },
	{"question": "雲広（男）",      "answers":[ "うんこう" ] },
	{"question": "愛子エンジェル（女）",      "answers":[ "あいこえんじぇる" ] },
	{"question": "ララ桜桃（女）",      "answers":[ "ららさくらんぼ" ] },
	{"question": "弥有二（男）",      "answers":[ "みゅうつー" ] },
	{"question": "二人（男）",      "answers":[ "ぴったん" ] },
	{"question": "とっぽ（男）",      "answers":[ "とっぽ" ] },
	{"question": "凸（女）",      "answers":[ "てとり" ] },
	{"question": "光中（男）",      "answers":[ "ぴかちゅう" ] },
	{"question": "精飛愛（女）",      "answers":[ "せぴあ" ] },
	{"question": "羽姫芽（女）",      "answers":[ "わきが" ] },
	{"question": "キック今日中（男）",      "answers":[ "きっくきょうじゅう" ] },
	{"question": "愛人（女）",      "answers":[ "らびっと" ] },
	{"question": "手洗（女）",      "answers":[ "てぃあら" ] },
	{"question": "愛して（女）",      "answers":[ "あいして" ] },
	{"question": "動画（男）",      "answers":[ "てれび" ] },
	{"question": "望己利（女）",      "answers":[ "もこり" ] },
	{"question": "歩木鈴（女）",      "answers":[ "ぽこりん" ] },
	{"question": "愛歩（女）",      "answers":[ "あほ" ] },
	{"question": "大麻（男）",      "answers":[ "たいま" ] },
	{"question": "愛保（女）",      "answers":[ "らぶほ" ] },
	{"question": "愛引（女）",      "answers":[ "あいーん" ] },
	{"question": "主人公（男）",      "answers":[ "ひーろー" ] },
	{"question": "ラッキー星（男）",      "answers":[ "らっきーすたー" ] },
	{"question": "ハム太郎（男）",      "answers":[ "はむたろう" ] },
	{"question": "樹茶（女）",      "answers":[ "きてぃちゃん" ] },
	{"question": "福福福福（男）",      "answers":[ "ふくふくふくふく" ] },
	{"question": "幻の銀侍（男）",      "answers":[ "まぼろしのぎんじ" ] },
	{"question": "お星ちん（男）",      "answers":[ "おせちん" ] },
	{"question": "姫守（男）",      "answers":[ "ひも" ] },
	{"question": "月姫（女）",      "answers":[ "らめ" ] },
	{"question": "覇安威（男）",      "answers":[ "はあい" ] },
	{"question": "羽々亜（男）",      "answers":[ "うはあ" ] },
	{"question": "生愛（男）",      "answers":[ "りばい" ] },
	{"question": "神生理（女）",      "answers":[ "かおり" ] },
	{"question": "大魂（男）",      "answers":[ "だいそー" ] },
	{"question": "愛百足（男）",      "answers":[ "あどり" ] },
	{"question": "核（男）",      "answers":[ "アトム" ] },
	{"question": "心太（男）",      "answers":[ "はあふ" ] },
	{"question": "空海（男）",      "answers":[ "ぶるう" ] },
	{"question": "妃仁（女）",      "answers":[ "ひにん" ] },
	{"question": "茄子（女）",      "answers":[ "かこ" ] },
	{"question": "翁（女）",      "answers":[ "おきな" ] },
	{"question": "王子（男）",      "answers":[ "きんぐ" ] },
	{"question": "誕生（男）",      "answers":[ "バース" ] },
	{"question": "羽夢舞（女）",      "answers":[ "ぱろま" ] },
	{"question": "達愛（男）",      "answers":[ "だあ" ] },
	{"question": "愛人（男）",      "answers":[ "あいと" ] },
	{"question": "萌胡莉（女）",      "answers":[ "もこり" ] },
	{"question": "聖戦（男）",      "answers":[ "じはーど" ] },
	{"question": "歌姫（女）",      "answers":[ "みく" ] },
	{"question": "博忠（男）",      "answers":[ "はくち" ] },
	{"question": "黄泉（女）",      "answers":[ "よみ" ] },
	{"question": "女神（女）",      "answers":[ "さやか " ] },
	{"question": "夜神（男）",      "answers":[ "はです" ] },
	{"question": "皇帝（男）",      "answers":[ "しいざあ" ] },
	{"question": "天使（女）",      "answers":[ "ふぇあり" ] },
	{"question": "純粋（女）",      "answers":[ "ぴゅわ" ] },
	{"question": "聖夜（男）",      "answers":[ "いぶ" ] },
	{"question": "寿命（女）",      "answers":[ "すみ" ] },
	{"question": "山梨（女）",      "answers":[ "ふりん" ] },
	{"question": "世導（男）",      "answers":[ "りいだ" ] },
	{"question": "犯士（男）",      "answers":[ "ひろし" ] },
	{"question": "熱寿（男）",      "answers":[ "ひいと" ] },
	{"question": "菜七（女）",      "answers":[ "ななな" ] },
	{"question": "良妃（女）",      "answers":[ "らびん" ] },
	{"question": "射夢（男）",      "answers":[ "じゃむ" ] },
	{"question": "優央良（男）",      "answers":[ "やおい" ] },
	{"question": "昇天（男）",      "answers":[ "しょうた" ] },
	{"question": "美少年（男）",      "answers":[ "みさと" ] },
	{"question": "殉子（女）",      "answers":[ "じゅんこ" ] },
	{"question": "仮名（女）",      "answers":[ "かな" ] },
	{"question": "初運子（女）",      "answers":[ "しょうこ" ] },
	{"question": "哀枷（女）",      "answers":[ "あいか" ] },
	{"question": "雄喜衛（女）",      "answers":[ "ゆきえ" ] },
	{"question": "初夜（女）",      "answers":[ "はつよ" ] },
	{"question": "樹海（女）",      "answers":[ "いつみ" ] },
	{"question": "今鹿（女）",      "answers":[ "なうしか" ] },
	{"question": "凸（男）",      "answers":[ "てとり" ] },
	{"question": "大男（男）",      "answers":[ "びっくまん" ] },
	{"question": "神（男）",      "answers":[ "しはい" ] },
	{"question": "紅葉（女）",      "answers":[ "さくら" ] },
	{"question": "究極美子（女）",      "answers":[ "くみこ" ] },
	{"question": "千秋楽（女）",      "answers":[ "てぃあら" ] },
	{"question": "音譜（男）",      "answers":[ "ふぉるてしも" ] },
	{"question": "権兵衛（女）",      "answers":[ "ごんべえ" ] },
	{"question": "円四惟（男）",      "answers":[ "まるふぉい" ] },
	{"question": "永久恋愛（女）",      "answers":[ "えくれあ" ] },
	{"question": "永遠人（女）",      "answers":[ "とわに" ] },
	{"question": "神王（男）",      "answers":[ "ぜうす" ] },
	{"question": "不可思議光（男）",      "answers":[ "ふかしぎこう" ] },
	{"question": "春愛人（男）",      "answers":[ "はあと" ] },
	{"question": "磨姫大（男）",      "answers":[ "まきだい" ] },
	{"question": "笑笑（女）",      "answers":[ "にこにこ" ] },
	{"question": "瑠恋星（女）",      "answers":[ "るいず" ] },
	{"question": "大熊猫（男）",      "answers":[ "ぱんだ" ] },
	{"question": "愛結晶（女）",      "answers":[ "きらら" ] },
	{"question": "瞳（女）",      "answers":[ "めるへん" ] },
	{"question": "愛証（女）",      "answers":[ "あてね" ] },
	{"question": "息子（男）",      "answers":[ "じゅにあ" ] },
	{"question": "百獣王（男）",      "answers":[ "りおと" ] },
	{"question": "涼介（男）",      "answers":[ "くうるがい" ] },
	{"question": "羽日夢（女）",      "answers":[ "ぱひゅむ" ] },
	{"question": "アンドロメダ（女）",      "answers":[ "あんどろめだ" ] },
	{"question": "遊亀（女）",      "answers":[ "ゆうき" ] },
	{"question": "ビス湖（女）",      "answers":[ "びすこ" ] },
	{"question": "愛棒（女）",      "answers":[ "らぼ" ] },
	{"question": "抱美弟（男）",      "answers":[ "だびで" ] },
	{"question": "汰強（男）",      "answers":[ "でじる" ] },
	{"question": "茶菓子（女）",      "answers":[ "ちょこ" ] },
	{"question": "不思議（女）",      "answers":[ "はてな" ] }
]
}
